{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 해피밸리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペンション内での入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。 入室後は幼児と児童の安全に留意してください。 IPTVとWiFiを通じて早くて便利なインターネット利用が可能です。 バーベキュー場、キッチン、常備薬など様々な施設が利用でき、周辺の観光地としてはコブソカフェ、注文津海水浴場と魚市場、塩江渓谷、パク·イチュカフェ、ヒョンドクサ、ゴッカフェ,　ヨンジン海辺,　オジュクホンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。ペットと一緒の場合、ペンション内での入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る理由は何ですか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火方式の利用は可能ですか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかけることになりますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しについてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。また、ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地や施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはコブソカフェ、注文津海水浴場と魚市場、塩江渓谷、パク·イチュカフェ、ヒョンドクサ、ゴッカフェ、ヨンジン海辺、オジュクホンなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 580
    }
}